每個月要儲到幾多錢先叫小康？

一萬夠唔夠

128 維園見

咪撚玩啦 伍寶

月入30幾萬都係叫中產，儲唔到10萬8萬都唔叫小康

窮撚level呢？

2,3萬基本啦

小你老母康

小康應該要睇幾多資產而唔係儲到幾多啦
起碼供完住緊個到+供緊第二個單位/其他投資
跟住每年都同家人去到旅行？

唔係睇儲幾多錢
二萬蚊儲一萬同二十萬儲一萬已經差好遠

去到唔洗儲錢嘅lv咪係

唔洗儲
2020自動變小康

唔係月月清都偷笑啦

冇父幹算鳩數啦

咁應該問 一個正常人一個月應該儲幾錢？

咁點先叫正常人?
自己住/同屋企人住/同女朋友住
洗唔洗比家用?
月入幾多

同屋企人住
冇女
要比家用
月入24K

如果比6K家用
真係好比心機儲
應該8K~10K?

小唔小康視乎你每月有幾多現金流

小康?小你老母康呀?
知唔知咩撚野叫小康呀?
人講小康你又講小康
而家又到你講小康?
你痴撚左線呀?
康咩撚野呀?
小咩撚野呀?
好撚鍾意小康呀?
咁撚鍾意小康又小康前小康後
你係咪想小康到傻撚左呀?
你咁撚想做小康
咪小返去康囉
人講你又講
小康?小你老母康呀?
知唔知咩撚野叫小康呀?
人講小康你又講小康
而家又到你講小康?
你痴撚左線呀?
康咩撚野呀?
小咩撚野呀?
好撚鍾意小康呀?
咁撚鍾意小康又小康前小康後
你係咪想小康到傻撚左呀?
你咁撚想做小康
咪小返去康囉
人講你又講
小康?小你老母康呀?
知唔知咩撚野叫小康呀?
人講小康你又講小康
而家又到你講小康?
你痴撚左線呀?
康咩撚野呀?
小咩撚野呀?
好撚鍾意小康呀?
咁撚鍾意小康又小康前小康後
你係咪想小康到傻撚左呀?
你咁撚想做小康
咪小返去康囉
人講你又講

點解要用大陸政治用語

響星期日1208民陣遊行之前，依個聲援印尼作家嘅集會係非常重要，亦都係香港人國際戰線嘅一部分！大家聽我講，一定要分少少人力去依個集會！
對抗針對姐姐的白色恐怖
對抗入境處黑獄－CIC羈留中心
守護香港人普世價值！對抗無理黑獄！
聲援Yuli-被逐印傭作家！對抗黑獄！

日期：7/12/2019(六)
時間：15:00 - 17:00
地點：中環愛丁堡廣場
(待批不反對通知書)
頻道：
公海：

1207大召集！！鐵定星期六3點，愛丁堡廣場支持被逐印尼手足！！！！！

幾時小康之家變咗大陸話？

一日儲一萬就夠

其實有無諗過
你可以借到幾多錢先叫小康